# README #

MASTER CMS ccc

Приложение иммет центральный класс MC который представляет собой реестр
совместно с singleton. Загрузка приложения происходит посредством
вызова метода MC::start() далее идет вызов Router::load(), который
разбирает http запрос в соответствии с правилами указанными в config/routerConfig.php
и подключает соответствующие котроллеры из директории Controllers
и также вносит в реестр путь к скриптам вида - метод MC::setTemplate()
в действии контроллера страницу можно рендерить созданием экземпляра класса ViewBase.
ViewBase принимает в конструктор массив элементы коротого доступны в phtml.
файлах как переменные
Работа с базой данных:
  Интегрированна - Doctrine2 ORM
  Основной компонент свой Active Record наследуемый от `\Master\ModelBase` (встроен генерато моделей)



Ядро еще в процессе разработки
На данный момент это больше микро фреймворк, но основной функционал реализован
commit from denis
